幾時開始由抗爭變走佬

證明香港人輸了？抗爭咁耐就換來藍絲BNO去英國移民機會我係手足就心淡，一邊抗爭被捕另一邊就個個傾點移民一話移民個個就人云亦云，中共換血加快一步

下 你好似遲左一個月發現喎

唔好咁啦
回憶小子果班退曬休啦咩？

留言好耐 不過見到變左風氣

係，大家記得就算出解放軍都唔可以走，如果唔係就對唔住手足

預左比人屈毛 只想理性討論

始終會有人諗，點解要咁夠多人生時光黎同政府鬥
仲要係冇人性嘅政府

又block 一隻 大家識做啦

藍屍無得走放心

我自己就唔會走 最多視為後路 不過見個個都口講移民 到底有冇諗清楚或者有些少主見，唔係人話移你又移

藍絲都唔識英文

不過....你e個講野風格似分化多d窩

純討論，大家自己反思，我唔會叫人移或唔移，無對錯的

永續輪迴 次次BNO 一講
又一定有人講呢d
但係好心你上得連登就追下post啦
要講就巴絲打都講晒

有感而發，事實係難聽，現實好多離地中產都講移民，呢d藍絲先係主流。

唔緊要 當我鳩嗡吧

我就等緊大中華民國開門
都係果句啦，同聲同氣，用繁體中文嘅國家
仲要係傳統反共陣營

唔係屈，而係真五毛，block!

隨便啦 如人飲水 冷暖自知

傻仔先俾人利用去坐監 話撚左啦 你有道德枷鎖咪留低囉 自由港憑咩要人留

我好尊重抗爭手足，不過如果一切正常邊個想走，總有人走或留，不過請大家自己諗清楚先再決定，當係提醒吧

有時對住香港人有種恨鐵不成鋼既感覺，可能言詞激了少少

BNO = 走佬 = 焦土（not 抗爭）